銅鑼灣黑衣仔派卡片

頭先係銅鑼灣收工經過times square對出條街 有個黑衫黑褲（唔知係咪黑鞋）既青年拎住張黑色卡片係咁遞俾我 夾硬塞俾我 我唔要冇理到直行直過 點知佢追住我想繼續塞俾我 我已經唔想要 仲要落緊雨冇帶遮所以更加想行快兩步搭地鐵 佢追住我同我平排咁行 仲要膊頭撞膊頭咁逼我埋牆想停低我 我繼續行同佢膊頭撞膊頭咁逼佢出去淋雨 過程中佢口upup乜撚野支持香港社會運動 （唔知有冇聽錯）過程中我冇出過聲 一黎唔知對方咩料 二黎只係一心想行去室內既地方唔使俾雨淋 頂撚左半條街佢頂唔順最後敗走返去佢本來待機既地方 我就繼續行

有冇巴打絲打遇過類似既事？知唔知呢d人咩料？

利申：巴 諗緊如果係女仔唔知佢地會唔會都係咁狼死

淨係遇過sell健身果D仆街

健身狗嚟，口嗡嗡應該係問你有冇做運動之類，一接佢張卡片/傳單就唔使旨意走

呢d又係仆街黎 又煩又阻街

試過當面屌柒呢啲健身狗
大大聲屌佢老母就得
真係好撚煩

我次次都撞尻佢地

我都覺得一接左就走唔撚到 當佢地透明直行直過算 不過今次死纏爛打到仆街

樓上d巴打好勇 我冇做開gym 但頭先鬥撞佢好似唔撚夠我撞 俾我愈撞愈出一齊淋雨 咁做gym黎做乜撚野 睇得唔打得

之前日日要去灣仔做野, 行過條天橋D 健身狗俾D免費試用卡我
我拎住走, 佢一路追上來我又一路走冇理佢
由入境處果頭行到地鐵條電梯
之後我除耳機問佢做咩跟住我
佢黑口黑面話要返張卡

笑撚死我

又要人拎 人地拎左又要跟住人拎返張卡 做乜9呀

呢啲仆街好撚煩.上次有條狗係馬路邊追住我來sell.極仆街.鬼唔望車Q死佢